Ahoj Natalie. Ja se maš? Mynuli tyden jsem měl narozeniny. Byli jsme z kamaradamy na party v restourace "Lucerna". Tam bylo hodně mych přatel. Od sveho kamarada Pavla jsem dostal knihu. V restourace jsme ochutnXXXli česk jídlo knedlo-vepřo-zelo. A pak jsme obědnaly pivo. V tento restourace bylo karaoke. Myslim že to bylo hezke party. tvuj Alex.
